[推上報]痴撚線 呢間舖竟然煮羊仔黎食。。。。。。。。

羊仔好可憐

我日日食，餐餐食，點？

究竟狗定羊

死肥羊

又話走

掛羊頭賣狗肉。其實斬咗個頭真係分唔到

羊係人類既朋友，食果d真係狗都不如

第一張圖有隻狗食緊野?
佢咬過曬又煮返俾人食

咩嚟㗎

利伸屠房做,D羊身簿身好多,沒咁脹身

唔同種有分別